唔好睇小7月14沙田遊行，大家要一齊去

不割蓆唔係指你有你做佢有佢做，而係互相幫助
千祈唔好以為自己唔住喺沙田就唔需要/冇理由去，
7月14號星期日， 一齊去沙田

push

自推

一定要見到大家

唔好沉啊

沙田遊行呢

搵人應下我

幫推

單機連登

點解最重要嘅野冇人理

推啊推

推

應

我尋日喺寶琳地鐵站派傳單，feel到d人覺得唔關將軍澳事

輕輕一推

都冇人應我嘅， 我冇嘢講喇

係反送中就要去！

一一一一一一一一一一一一一

我真係冇野講

果日仲要跑馬，一定勁多廢老打7啲後生仔

互相幫助